急要黃店生日蛋糕

急要黃店生日蛋糕，但order 唔切，有咩黃店可以即買走？

Holam bakery

我整俾你啦

求黃色餅 蛋糕店

A1算啦